尋晚第一次喺電視聽<蚌的啟示>呢首歌，原來曲詞都咁撚高質

根本就係形容而家香港，SOSAD，好大感觸。

關正傑、區瑞強、盧冠廷，而家重有幾多兒登仔識

早排聽過
好正
好似以前公民教育委員會廣告歌

三把聲都好有特色
D 詞真係一針見血，睇返而家香港真係咁。

Exactly

咁多年過去都差唔多
都係有班 大部分 都是 返工不了既人

《管子‧牧民》：「倉廩實，則知禮節；衣食足，則知榮辱。」
其實放諸四海皆是，搵唔到食乜都做唔到；華人社會，自古政治都係以養民為先，尤其中國係農業社會，行皇權重要已經幾千年

當年個個都返工不了，英國佬要搞民主化同公民教育，所以先填左呢首歌

哥哥同Sam 唱個Version 都好正

當晚港台二台《2000靚歌再重聚》，都有唱呢首歌